跳水美女奧運玩一夜情毀前程 還有人找她拍成人片

近日，巴西跳水選手奧利維拉向媒體大倒苦水，稱自己在里約奧運會後遭受網絡暴力，甚至有色情業者找她拍成人片。

奧利維拉出生於1996年5月，在2015年泛美運動會時，她與隊友搭檔獲得了女子雙人十米台亞軍。然而在一年後的里約奧運會時，主場作戰的她們卻排名該項目倒數第一。

後來媒體曝出，在賽前一晚，奧利維拉與一名賽艇選手發生了一夜情，還要求同房的隊友離房迴避，兩人為此吵架。奧利維拉承諾不會影響次日比賽，卻表現極差，拖累隊友。在單人十米台項目里，她也只排名資格賽第22名，沒有進入準決賽。奧利維拉的性醜聞隨後爆發，讓她成為國民嘲笑的對象。

事情過去了兩年半，奧利維拉在接受採訪時終於回應此事，稱自己確實與其他選手發生了一夜情，但並非在出賽前一夜，也沒有將隊友趕出去。奧利維拉痛訴，自己受到不少網友的侮辱和謾罵，問她“和你睡覺要多少錢？”，甚至還有色情業者向她提議拍成人片，讓她相當憤怒。

不過奧利維拉沒有自暴自棄，她表示自己正在努力訓練，力爭參加2020年的東京奧運會。（新體

爭咁d野

10

無圖學人出post

You have 10 seconds to save your mother

on9女人

鐘天使收左皮未